黃牛死全家

屌你老母嗰個臨開場前5分鐘問飛嘅方法都喺垃圾 個個開價都開1400up

買唔到咪唔好睇囉